朱凱迪：要令布口罩成為真選擇 為三月做好準備

唔好再笑元秋，朱生都唔見得有常識

即使山窮水盡唯有用布口罩頂住先，係咪都應該講清楚呢個係迫不得已嘅做法？

小心被熱狗

定係佢呢隻布可防到病毒？真係未聽過有布口罩係work

不如用奶罩啦

你咁講P100都擋唔到病毒啦

你㩒入條 link 睇下佢哋縫啲口罩可同 P100 比？

我都自製左口罩套，將外科口罩放係裡面，可以延長外科口罩壽命，原本只可以用半日依家就用3日先換一個外科口罩囉

連登仔真係好嘢
一句唔得就唔得
世事給你看透

人哋理工搞咁耐都唔及你一句

無用....外科口罩仍舊有你口腔既濕氣 防護能力會降低

POLY話防細菌
唔係防病毒
肺炎係病毒

中間剪開個condom做過濾應該ok

布無咩可能防病毒 太細粒 一定穿到過

病菌過到
但肺炎係經飛沫傳播

連登仔用口罩一定要BFE、PFE、VFE99%

掩耳盜鈴

病毒細過細菌好多

逼不得意咪用布囉，好過無咁解
如果大家真係用布口罩，記得用熱水沖洗消毒。

蒸吓

衰過用pitta+廚房紙

飛沫size係幾大???

因為真係唔得囉

頂住先，好過冇
而家愈來愈難買到外科口罩，好多國家都限制出口

朱生搞環保，附合佢個人

肉眼可以望到口水花 你覺得呢?

而家我好confused究竟邊啲得邊啲唔得 所以都係用返astm 3算

手術口罩只係好過布口罩少少, 氣霧仍可吸入
布口罩出加多層遮布啦, 會好D

外科口罩防到90%
布口罩防到70%
冇口罩防到0%
你地點揀??????

你外面個口罩套隔到病毒咩？

我以為Heidi Chu係講緊呢隻
好多老人家or低層工作者係去到要重用口罩
呢款對佢地嚟講可以救多幾日命 好過就咁幾日⼁戴同一隻

布口罩等於唔用口罩 用豬咀好過

下個目標搶濕紙巾? 台灣教用布口罩 中間濾層放乾左既不織布濕紙巾

台灣話中間塞乾左既不織布濕紙巾

佢應該未明口罩 靠咩原理捕捉細菌

可以細過肉眼睇到
不過最驚布口罩隔水層做得冇咁好

仲有好多你見唔到，比你見到已經係好大點

如果有人帶頭推布口罩你知唔知有幾多本來90%保護既人會轉落70%？

布都有分好多種
如果塊布防水就好好多

咪撚on9啦3毛狗

讀多D書先啦

聽過台灣韓國有啲可以洗又聲稱防到病毒嘅口罩，不過唔知咩物料

下，咁淨低果1%點算？其實99%咪一樣即係防唔到

佢話好多老人家排唔到口罩先比佢地揀喎
冇人叫人唔好用外科口罩

有間叫Respilon出咗款mask
宣稱塊布可以擋病毒

［重要］唔該、唔好鼓吹整布口罩

原來你開左sorry
而家三月都有口罩廠生產
做口罩要無菌環境

轉咗做豬嘴了

真、無口罩寧願用豬嘴
美馬仲有

其實個疫情一定會全球擴散，依家只能捱到有疫笛成功，所以口罩需求一定越來越大，而供應唔可能追得上需求，雖然係on9，但要諗定點樣延長口罩壽命

我唔係專家，不過我之前戴口罩成日都好想換，因為一講嘢就覺得口罩好污糟一陣口水味，依家有層布隔住會好啲，又唔知疫情攪到幾時，手上口罩又唔係多，唯有諗下點慳啲用囉，台灣啲醫師話布可以70%效用

咁你知唔知有幾多人真係唔夠口罩但日日要番工？布口罩係無辦法中嘅辦法
有幾多會因為有布口罩而唔帶外科口罩啊(如果佢哋本身有充足嘅外科口罩)

藥房賣果d 印尼泰國罩肯定唔會係無菌環境整

要有濾芯設計囉
唔係一定玩完

「資訊戰」有個痴線佬準備好曬中宣部旗下youtuber既report link

做人變通下好喎
無得戴既話布口罩防到30%都應該戴啦
另外戴布口罩先出面再戴外科口罩
減低濕氣直接掂到外科口罩
咁用耐d都係辦法

而家豬咀都好難買到…

朱凱迪都弱智

佢老味係咪當左武漢肺炎＝病菌呀？？？

屌你老母病菌同病毒係２樣野

定係佢嗰隻中間可以放啲嘢
阻隔住啲細菌？

你都識得講係理工， 佢有嘅技術同資源 你攞民間工作坊嚟同佢比， 仲要連理工既可重用口罩都未證實到佢能夠有效阻隔到武漢肺炎

世事真係比你看透喇施主。。

其實未有而家嘅紙口罩出現之前
早幾十年前嘅醫生係用布口罩

如果咁都得 拎件防水外套笠住自己都得啦

下個月口罩都翻晒貨啦仲咁撚得閒整布嘅

真係朱hi迪

只有細菌同病毒

你都錯 用病菌個詞語

你講淨對流嗰隻？

你話布口罩 中間可以放個口罩就話
是但拎塊布幾撚污糟？
d布有曱甴係常有既事

佢咪括住咗"真選擇" 囉

「豬嘴」可以循環再用
俗稱「豬嘴」的N100呼吸器，是可循環再用的。其塑膠部分每次用完之後都需要徹底消毒，要有效地清潔，這步驟對一般市民來說是比較高難度，因為如果不小心把呼吸器外面的病毒帶進呼吸罩的裏面，就有機會從呼吸濾罐吸入病毒而引致感染。
至於過期口罩方面，相信很多人家裏還可能一直積存了於2003年沙士期間購買的口罩。一般的外科口罩有效保質期為3年，當然要視乎儲藏的環境因素包括溫度和濕度等，但基本上口罩的防水塗層和過濾網功能，是會隨着時間而降低其保護性的。如果看見有明顯的霉點就更不宜使用，立刻扔掉。

咁朱凱迪有責任講清楚係差嘅替代品嘅
唔可以講到真係取代到咁

口罩廠都好參差
所以要睇iso認證

係紗布口罩

叫好過乜都無囉，我諗佢都知不過又唔講清楚

屌，自以爲有用，心安理得出街仲大獲

做打手都唔洗做到咁既

唔難,係香港商家夾埋托價

個別FILTER難買同炒高左
但保護性能比口罩高

國際市場上豬咀仲有大貨

係,真係痴撚線
佢唔講清楚,用嘅人又無用腦,之後以為安全,真係多撚謝晒

你想講銀離子？
不過銀離子只抗菌 不抗病毒

都係個句
布口罩要加濾棉濾網先有限度作用
FOR你短時間出街
要出人多地方OR撘車, 最好戴番正式口罩

仲有
唔好以為戴豬咀,LEVEL 3口罩就穩陣
出街食飯個口罩亂咁擺, 又除到落下巴就算
又唔洗手又揉眼揉鼻
最慘係對面一路食野一路講野噴口水

有無推介?

係，同埋有巴打話韓國都有類似

台灣有隻

佢話同n95 效能有得揮，通過工業用n95 NIOSH既test
而工業用n95同醫用n95分別在於醫用有多個防滲層
咁台灣呢隻又整左個奈米防滲層黎擋飛沫

但佢話未申請醫療字號，所以冇得合法宣稱與醫療用n95同等。但效能上同n95醫用都差唔多，有興趣google下淨對流

btw我唔明點解布口罩竟然係連登冇人討論個個都去搶即棄個啲

唔知點解成件事好膠

用K.Kwong所講布口罩的作用係警剔人戴
然後收自己皮

選擇1： 紙巾加3M空氣過濾網
選擇2：豬咀

利申：選擇2

打3M masks會搵到

叫你幫肺炎撚插喉咩
唔係照顧病人，真係求撚其一塊布就得

人同人講野離遠d，坐自閉位食飯，唔好出席咁多社交活動，非必要唔去醫院，咁樣用布口罩就已經好安全

其實冇乜野既
防唔到病毒咪防飛沫同細菌囉
起碼防到非病毒引致既病, 都可以減輕醫療負擔先

世上真係有啲咁嘅嘢？

兩個口罩一齊戴存在問題

情境一 戴布口罩先 然後再戴外科口罩 塊面同口罩會有大空隙
情境二 戴外科口罩先 然後再戴布口罩 咁會阻礙外科口罩透氣 令濕氣無法排出增加病菌滋生風險

得罪講句
連登大部分係裝備撚黎
唔係最勁個隻口罩= 垃圾, 毫無價值, 狗都不屌

只係佢地荒張 有啲人連口罩既作用都未搞清楚 個個只識搶一次性口罩。。

講真 我帶布出街個時 有朋友都問我呢隻得唔得架，我都唔想解釋 怕佢地唔明，又唔肯去睇去做功課

因為一講布口罩啲的人起晒鋼
明明台灣有醫生出嚟講布口罩又當睇唔到

應該掉番轉wo Ching

戴兩個布口罩 = 防140%

其實佢冇做錯
但係應該提醒翻，個效用冇咁勁

理大果隻？

自我感覺良好

如果真係無哂口罩 同電單車頭盔得唔得

如果布都得 我求其搵個透明folder笠頭都得啦

仲唔洗整 幾撚方便

布口罩以色列係R&D緊用聲波打金屬物質入布到做殺菌殺毒，可循環洗同用。
Work既布口罩唔係搵幾個人響度車就係，人地響Lab度研發好幾年架喇

Sonovia uses soundwaves to impregnate the surface of the fabric with metallic nanoparticles like zinc oxide and copper oxide. So far, the company’s textiles have proven effective against some strains of the flu virus and six types of bacteria including E. coli and Staph. The material can also last for up to 100 washes at 167°F or 65 washes at 197°F.

“The pores of the nanofiber pad are so small that bacteria cannot go through it — nor a droplet that contains a live virus –and our EPA-approved 100% CottonX fibers destroy the pathogens that come in contact with it,” founder and CEO Jeff Gabby said.

“The mask not only blocks the virus but kills the viruses going both to the wearer and away from the wearer in case the wearer is infected,” he explains.

Like Sonovia, the CottonX fabric has proven effective against E. coli and Staph and can last up to 100 washes.

應該講返清楚布口罩係備用方案黎，只係好過無

不過屌布口罩既巴打，其實鬼唔知外科罩好咩，用完即棄仲衛生d，但問題係真係好多人都買唔到

口罩根本就唔會平到，就算有良心價都會比人掃哂，再轉個手放返出去，唔關香港有無足夠口罩事，事實就算夠，班仆街炒家都唔會比個貨源係市面流通，等需求再大果陣就拎出黎開天殺價

政府更加唔洗講，廢既

香港五金店已經好少買到，仲有貨有d都炒到$500以上

我都係美森訂，貨仲有好多不過價錢貴左唔少，尤其是P100棉

支持全民豬嘴

真是得，防水就ok

~戴兩個condom避孕率2倍？

最起碼仲訂到
而口罩直頭禁出口,正常價一定無貨

唔係專家

如果無口罩，布口罩都頂住先

理工講明你可以自己車

可以自己車

但台灣同香港理大果款野係新型物料,根本唔係普通布
坊間的家品店一定無現成

同埋理大果款野

已經講明送比老野同綜援友先
普通人應該難買到

老實講真係要有plan b
布口罩+濾心可能冇手術口罩咁高防護
但如果情況冇好轉
隨時3-4個月都搞唔掂
如果係西班牙流感咁分幾波攻擊
隨時搞1-2年
到時哪裡來口罩

呢隻最多係for 心理上好過啲
同埋當無口罩時唔駛俾其他人歧視

小心無病變有病

得就係得，唔得就係唔得
邊撚有得話好過無

印象中佢拍段片claim自己係有效防疫但我唔知有冇記錯

如果你已經無哂口罩，又要出街又唔想被白眼嘅，可以。

如果你搵到啲有做過測試例如PFE >98% 嘅布做嘅，都可以。

如果唔係就唔好自我麻醉話，布口罩有用、可以防病毒，呢啲你同自己講好啦，唔好害人。

有人提理大嘅布，理大已經澄清咗，隻布無做防病毒測試。

病菌同病毒識分未呀

開口位會唔會封得無咁密

唔係講笑,kkwong都係話冇個時 唯有用重用+頸巾/花粉口罩
佢依家都係搵人土法口罩, 肯定好過唔用先

咁當然有外科手術口罩梗係好,冇個時先做啦

佢係額外加個folder喎

咁唔知大家當神咁拜漏晒風既外科口罩又得唔得呢？

屌 你地係咪全部reading 拎F

鬼唔知真係無外科口罩時 用布都好過咩都無 學19才子用廁紙包頭都要啦 問題係佢而家講到布口罩可以取代正式外科口罩

大佬你姓屈嫁?我幾時話同意佢呢句

外科口罩正面有pfe, vfe 啊豬閪
阻擋能力係咪可以同布比較啊

但D裝備撚連原本外科口罩個形狀同design係防自己播毒比他人都未知
係度J咩99,98%，但側邊漏晒風唔計
呢D成本幾毫子既廢料都當神咁拜

總之，要令無口罩既人都有野掩住個口！！！
班阿伯咩都唔識，最驚佢地無口罩就直接走出街！！！
唔係為左防人地，唔好理d咩BEF！！！
擋左飛沬先，係人人擋自己D飛抹！！！
依家最怕既係隱形病人！！！

On9

病毒要有媒介
唔通一粒粒穿過口罩？

好似唔係0
係一半

但重用口罩係負

樓上有個講法我好支持

就算係布口罩只要迫到所有人用都幫到唔少,特別係疫源

直頭應該立緊急法無口罩就出告票再即比一個口罩
唔係都好難停到

我想問如果我用滴露消毒個布口罩再吹乾
之後帶我會唔會中毒? (我指滴露啲毒)

連登仔如果開口罩廠

左膠手作仔

Heidi chu 係理工？？？？

講到咁白 叫裝備撚如何是好

滴露有咩毒？你唔洗過水咩？

終於有人講
不過都係泛民fans club
樓主一定會俾人屌

佢呢啲係咩布黎
唔會係做衫既布掛

以你所知布口罩係咪只係講普通一塊布，好似3m保暖口罩個啲咁？

咁啲啊叔啊嬸出街搭車唔戴口罩你唔好屌佢
無口罩 但又手停口停嗰啲人你係咪派口罩比佢先？一陣又話唔派得比非黃絲

定係你閱讀理解攞F 佢冇講過布口罩可以正式取代外科口罩，係啲中年人同長者無外科口罩用，所以退而求其次先整布口罩

兩個疊埋一齊會令風滲透入去 同帶兩個dom一樣咁on9
點解仲有人信呢啲僞科學

會扮聽唔到睇唔到
然後下個post講返同一堆說話 又贏

我自己都有整布口罩，而家一日一口罩，戴個布口罩係出面延長個外科口罩壽命

有d 老人家屋企就算有口罩都唔捨得用㗎，反而布口罩就唔抗拒
你地屌佢地on9都無計，佢地就係咁食古不化如果唔係香港晨早革命成功啦，係班廢老阻住哂

口罩我覺得係50/50,而家係大陸封關唔比d 人出去買，等開通返班蝗又會沖出世界買口罩，到時可能又會斷一輪貨

而家真係希望個疫苗快d 有，如果唔係都有排煩

其實口罩係防飛沫 ,平時帶果d n95係防粒子, 有口罩邊撚個想自製

裝備登

啱啊 黃任匡醫生今日先係節目講過話外科口罩一開始係為咗防止醫生做手術時啲飛沫入咗病人傷口度而出現嘅產品
買而家炒到幾百蚊盒嗰啲外科口罩就以為可以防病毒

On9仔
睇新聞啦

理工人地設計出嚟係做床單被鋪
根本冇話過可以當口罩用防病毒

其實個布口罩係用嚟吸口水 用來延長口罩壽命掛

馬死落地行唔去醫院、老人院、診所，洗撚一定外科口罩咩

廚房/食物工場都係用個口水兜擋一擋口水戴咩都好啦，最緊要你意識好，大撚把人求撚其將個豬嘴、口罩亂放亂摸，之後又唔洗手個d咪仲衰撚過戴布/膠兜

真係有條友教用folder整口罩個人覺得邏輯上好似係得的 佢用剪開嘅口罩做抖氣位

係中間放張廚房紙囉

廚房紙都要搶

其實專家同醫生都有講過如果真係冇口罩嘅話用布口罩起碼都可以阻到飛沫

on9仔 而家講緊朱凱迪唔係用理工規格呀

保鮮紙好似平啲喎

如果係空氣傳播你除咗戴full mask唔係嘅話同等死冇咩分別

岩啦，拎晒呢派俾d廢老一流
醫學用個d留俾手足用

我唔明有咩咁好屌
一向都話當完全無口罩嘅時候，布口罩係好過無戴
外科口罩咁難搵到
整定啲等真係無晒嘅時候用有咩問題
點都好過蒸口罩囉

好過你條傻鳩知啲唔知啲上嚟講野

1月個陣又係咁講，2月又係

不如用手掩住個鼻算

睇黎今次黎真。。。全國上下一心為3月復工做好準備

咁condom都得啦

有冇資料睇下

Mf80 聚氨脂 外科手術手套都係用佢
可以重洗3層過濾
表面聚氨脂 中層不織布 之後就碳
可洗重用 最多可用3個月

Iso無撚用架
Iso係講緊個救既規模
如果個口罩設計本身隔唔到就隔唔到
睇番相關既cert 啦

7%都無呀傻閪

其實市面上有7成既外科口罩都無你以上既野

廠

又熱狗唔厭嘅咩

有錯，班長者同班環保撚乜都唔識實專晒去布
推還推唔該講清楚有咩危險性都好呀，晒驚有人以為真係有用信到十足...

最驚

日本戈D 都係, 「不織布」口罩....

Heidi始終都係環保膠底
例如3m nexcare果隻布口罩
3m自己都話擋飛沫既效能只係有外科口罩既6/7成
係好過冇 但有得揀點解要用6/7成

其實就係盡量唔好俾呼吸道入到有可能有毒既飛沫
只要隔到又透到氣 其實無話唔得
好似強國果種大水樽 一樣係減低緊中招既可能性
外科口罩只係設計上最舒適 防菌可能性較高 但一樣唔係全防
同道理 其他罩更無話完全係廢 包括朱凱迪果種布罩 真係無起上黎 你又要去多人既地方 都叫可以頂到

不過係連登講依啲曬氣 因為朱凱迪永遠＝on9

家母設計同製作，裡面可加濾層使用（M巾）；研究緊外層用爛遮d 布整，冼水d。

所以好多假口罩，要買一定要買pfe, vfe

無呀嘛屌你老母

死梗一堆環保西都係一件好事

佢未嬲都係支那豬黎

你都係唔好出街好啲

專登整布口罩係咪On9

布本身已經防唔到菌
要得個樣咁本身已經有隻重用口罩10幾蚊個

冷氣軍師都做下功課先

source?

全民豬嘴。。。。和理非寧願用口罩都唔用豬嘴
出開黎嗰班銀髮都戴緊豬嘴了
後生用少啲口罩係唔係可以留番啲口罩比其他銀髮用呢?

咁會減低外科嘅防菌作用
呢個係用口罩壽命換防菌作用嘅操作
山窮水盡先好用。。。。咁樣中招就唔抵

自膠

幾時真係返到貨，有貨都比囤貨撚買晒啦

有豬咀一定用豬咀

連登簡直係智障仔集中地，布整都得咁condom都得啦

7093係基本

仲出街食飯,比你著到同太空人一樣都死喇

你成班分化撚 泛民為我地做左幾多 個個淨係小小野就屌 帶住先啦 都唔會死既 利申我夠口罩分化撚死全家

你整個口罩套目的係咩？
認為擋係前面可以幫個口罩擋到病毒？
如果擋到又有咩需要用外科口罩？
如果擋唔到又做咩要加個口罩套呢？
智力唔知過唔過70

蒸餾水樽 >> 布口罩

明佢地出發點係好
但真係布口罩....

先戴布口罩
在戴外科口罩
可以重用

我屌你老母喇
朱閪果班人係咪用台灣呢隻既布料呀
係咪好似個網咁講用緊Xpure奈米防護層
係咪咁撚高科技可以自已車出黎呀
普通布當高科技布 ON99

我以為你講派布口罩可以殺廢老

其實一般人帶普通口罩係為左擋自己直射出去既口水架者
D人帶到上邊側邊都漏風既, 飄出飄入既實擋唔倒, 講D過濾幾勁都無用. 同埋其他衛生都唔荒好到無破綻

咁而為左擋口水, 又唔洗要好PRO既, 全球都無都要DIY架啦....

利申: 只有幾個月mask

因為口罩邪教會追擊你
你夜晚瞓瞓下會喺你間房出現然後喺你耳邊講pfebfevfe98%99%astmlevel123dropletmicronvirusmicronpm2.5

講過都炒唔起
btw而家台灣禁出口口罩
無得買

如果只係防飛沫，緊係得啦。研究顯示你手臂遮口咳飛沫飛既距離已經減半。布罩更加。

醫院做就太多毒就唔夠，office 工，平時出街再保持距離，厚布棉係夠。

不過我覺得如果返工每人要有四個，食飯要換，洗完要一日乾。

想問下 上面要帶齊三隻99.9%係人

出街有無帶眼罩 無帶咪一撚樣 有機會中招

朱西迪真係腦殘黎個wow

所以話左膠唔係人渣就係低能真係無講錯

聽講咳一次入面有幾百萬粒病毒
防99%, 係咪者係仲有一萬粒病毒

其實大部分係自己社區生活用布口罩可能仲好
口罩入面加塊防菌既已經做到口罩既功效
朱凱迪都係搵解決方法 成班連登仔淨係屌
事實口罩全球供應緊張 無人可以肯定之後有足夠口罩分比所有人 加上大部分人都用晒自己既口罩
咁係唔係叫個班人唔好戴口罩?
你地有多又會唔會捐出黎? 肯定唔會啦

泛民偶像唔可以隨便批評
「黃絲」會不高興

所以D裝幾靚都無用, 岩性價比算

人地外面一層布口罩, 裏面再一層紙巾

佢話係外面喎，內層先係吸口水？

豬嘴

agger
不過林鄭表示反蒙面法要上訴

filter 都難有貨啦
仲未計政府玩野禁運

N95是兒登入門級

你咁講叫班口罩邪教點面對

見到園藝工人唔用口罩
我見過台灣專家話布口罩有3成功效

有現實層面係你笠到好似未來戰士都無用
一定要迫疫源用口罩

冇90%寧願唔戴

病毒可以體外存活一段時間
Filter隔唔到咪穿過囉

點解大多數連登仔只停留布口罩等如防唔到滲，做唔到外科口罩既功能既層面？

無資訊係手既人食炒價去搶一次性口罩之餘，仲要上連登笑人用布口罩，得罪講句 真係好可悲

狗眼真係狗眼
幾時我話過朱凱迪用呢隻布 ？
我一路講緊個重點係布口罩係有用，唔一定要外科一次性口罩。而唔係朱凱迪用高科技去整口罩。

喂，講多句，唔好沖出黎柒啦，留番時間去同呀婆搶口罩仲好

有

一日強國未搞掂都係唔會有口罩，有豬嘴用豬嘴好過

布口罩做唔到N95 有乜撚野用
你係擋到口水 但口水既病毒附左係個罩上面
你一路呼吸一路吸緊毒呀
而真正三重口罩N95 係就算附左人地既有毒既口水
你呼吸果陣都可以隔到病毒

屌你老母 你呢D偽科學撚害撚死人呀
布口罩都得CONDOM都得喇

推呢個，不過唔記得source邊度有。

號召全港環保L整布口罩俾忠誠勇毅，偉大嘅驚隊！
橫掂官方醫護界話無唔舒服唔使戴口罩
整啲藍色心心罩俾警慌備用就得啦

岩丫清

智力測試都係natural selection 既環嚟嘅

講到豬嘴咁好，不如考下大家:
1. 出家買個外賣返上去，10分鐘，帶豬嘴/外科口罩/布口罩
2. 返工10個鐘，帶豬嘴/外科口罩x2/布口罩x2
3. 同女朋友出街2個鐘，，帶豬嘴/外科口罩/布口罩

建議你睇番我最初個cm ，再上網做完功課先話人係唔係偽科學，鬼唔撚知口罩個三層有咩作用，人地個技術做到點你唔去睇係度屌鬼係度屌鳩人

不過都係既 蠢人係要做番蠢人應該做既野，一味盲目唔肯去睇只堅信自己個套。世界需要你呢種人黎墊底 多謝你先

直接p100啦

我覺得你喱種真係賤種黎,令人增加風險,你負得起責任?
遲啲多咗人染病,記得自己講過乜喎賤種

賤種？你講呢句前有冇睇清楚人地講咩？
有一隻可洗 通過NIOSH 效能有防滲等同n95既布口罩 我拎上黎討論，你就話人賤種？

我一直都話布口罩係有用，但我講緊既都係台灣個隻高科技布口罩，唔係普通搵塊布，搵條毛巾去整口罩。

睇連登憤青真係睇到笑死

班友一知半解 仲要話人賤種又屌人老母
好心拎上黎傾都要比人屌到仆佳含家產

我用緊似布
美國amazon運
可手洗同過濾

台灣有隻

佢話同n95 效能有得揮，通過工業用n95 NIOSH既test
而工業用n95同醫用n95分別在於醫用有多個防滲層
咁台灣呢隻又整左個奈米防滲層黎擋飛沫

但佢話未申請醫療字號，所以冇得合法宣稱與醫療用n95同等。但效能上同n95醫用都差唔多，有興趣google下淨對流

btw我唔明點解布口罩竟然係連登冇人討論個個都去搶即棄個啲

朱閪果隻係咪台灣果隻呀屌你老母

左膠同建制一樣應該滅絕

鴨記買一set已經可以用好耐
另外7093解咗

走啦，你好肉酸呀 屌 笑撚到仆佳
自己閱讀理解fail 仲最後要屌人老母

ching 快啲走呀 有狗咬 快啲走
你一講個布字就話你賤種架喇

今日解禁姐
唔代表政府唔玩野

仲未計戴出街俾狗咬

我真係退一億萬步唔嘈啲咩防菌度，因為呢啲係需要做實驗先知，但係咁撚樣嘅生產環境，啲嘢食嘢飲就咁放喺工作枱上面，整嘅工人唔戴手套，用嘅工具九成九冇消過毒。呢啲環境生產出嘅嘅布口罩，希望你班泛民打手用多啲

佢之前有講緊急時用既,同點整,唔好學林鄭咁,睇表面個字,又唔理解人個做法同意思,
介紹片:

狗冇理wor
你邊度聽番黎

咁你點解唔今日買?

奶罩起碼係中肺炎之前有陣奶味索下
走得安樂啲

買咗啦
俾人扣緊關

5毛先會話人憤青

係喇係喇，笑你既人都係5毛，滿意未呀憤青

fair d講
布口罩係要去到最後冇晒外科口罩既plan b黎
咁就算收到布口罩
用之前點都要洗一次先既

早兩星期有人拎著濾罐都俾狗咬啦

你真係弱智,唔係扮嫁喎

唔戴口罩、手套，就咁掂啲布口罩，衛生程度媲美湖北口罩工場

唔明D人做乜嘈成咁
可以自己洗既野又要人無菌生產🤓
人哋有心 做個plan b 出嚟 咁都可以屌人

死撚晒就最環保

零碳排放

想知70%個數字邊到嚟

兒登賤種憤青極自卑

如果元秋講：要令布口罩成為真選擇 為三月做好準備
連登仔：咪撚白癡啦, 有冇腦呀你, 教壞晒人, 冇腦咪撚做議員啦

------------------------
朱凱迪：要令布口罩成為真選擇 為三月做好準備
連登仔：未嘗係冇口罩情況下嘅一個選擇, 有口罩就過冇口罩, 擋到70%好過冇啦

有心呃人有效，令到大家以為戴出街冇事，搞到冚港剷